黎明行動唔係聽朝先郁手架！

根據我既經驗，第二朝先行動多數唔work
一來香港人最鍾意遲到，約6:30就7:30先見人
到時D人都上晒車番晒工，根本阻唔到

二來朝早先set RB班廢老藍絲一定會出嚟阻頭阻勢，又冇夜色掩護萬一有狗離到好難走

三來朝早塞鐵其實每個站阻得十幾分鐘，D港豬真係想番都會番到，最多遲個幾兩個鐘，效用不大

建議夜晚set定D不能輕易移走既RB先
第二朝再快閃各區用雜物/鐵釘擋路
至於黨鐵，最好當然係夜晚爆鐵
直接令佢第二日閂站，搞到班港豬想番都番唔到
塞鐵只係爆鐵不成功後備方案
不過都要小心比狗咬

記住，唔好係連登/公海傾行動詳情！！！
搵信得過既人組隊係tg傾
祝各位今晚旅途愉快

撞行動po

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推行動po

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

幫手推

推呀呀呀呀

上呀呀呀

拉

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

推推

推一推